繼大山婆斷頸 支瑜腳仔軟

TWICE參加6日《SBS SUPER CONCERT》，一連帶來《FEEL SPECIAL》、《FANCY》和《YES or YES》三首歌曲，連日行程累積的疲憊，加上不停歇又有難度的編舞看得出疲憊。其中子瑜在表演最後一首歌時，一開場的擺手動作就不如以往有力，即使如此仍是維持專業笑容。

TWICE出道4年來行程滿檔，除了年節休假外都是滿滿的行程，每年幾乎在南韓樂壇就回歸2到3次，同時還會準備日本新專輯和音樂節目表演，即使如此仍每次登場都展現樂觀開朗樣貌，每次表演也是竭盡全力。

因此子瑜腿軟後倒的影片曝光後，粉絲都直呼真的很心疼，「這埸看近拍就知道第三首子瑜是靠意志力在撐…她的腳力道一開始就較沒有力氣了」、「去年到現在的幾首歌，舞蹈都很累，一起連著跳真的硬撐，加上打歌期本來就累，真的要多休息和保養身體，加油」。

ching點睇

做愛縱欲太多
梗係無力啦

有震蛋姐
跳完拎返出黎就冇事啦

sor9 唔小心開著左隻強力震強

琴晚同佢玩到噴撚晒水

我琴晚同牙周玩

比我我火車便當既人通常都會咁

痴線

尋晚爆哂肛唔洗休息咩

佢痴線要牙周衝佢紅燈